一人一件淘寶執到嘅正嘢

其實淘寶都有好嘢買，最近買咗天花燈，幾百蚊搞掂，開心使用中，同款係香港賣成2千幾

垃圾袋
基本上cheap野都幾抵

爆炸如果未死記得上黎開post

我覺得香港見到既燈都係淘寶貨。。。
我幾年前買，香港賣1000,淘寶150

支那 整垃圾最叻

燈係底用平靚正好多客都買
ps我係裝修佬

深圳啲裝修城燈鋪又大又多款
雖然明知抄款但又真係抄得貼跟到歐美潮流
香港嗰啲一係老土一係天價

種植土<
雖然最後係香港既街市買20蚊，再貴既成60幾都有，但屠佬知道10蚊都唔洗就有，似係中國有地址收完貨帶落黎香港賣，點解知? 因為唔想出mk 周圍搵泥，後黎google到花藝既網見到，好多種野既都因為無地方玩廚餘發酵泥又唔想幫襯旺角花墟買屠佬貨唯有北上帶落黎

又
最近逛 hkepc偏藍既砌電腦論壇睇資訊
發覺giga Aorus Elie b550 中國賣599人民幣
但香港d鋪...一手b550底板郁d破千
最癲既係連登勁吹奏既法奧網台瘋狂入list搞埋哂d 19 combo優惠連埋d堆賣唔出既垃圾綑埋呢塊底板清，間野之前先賣過水貨r5 2600 cpu，硬膠台我都廢撚事講咁正既屠佬出黎 睇班仆街sales掩住良心搵食而又有傻仔落塔先正

全部都係垃圾

幾時去大灣區發展，同樣呎數香港貴幾球

淘啲細菌病毒返嚟感染

補返HPEPC LINK

JD期間限定, 不過要集運
... SZZMCa7q/index.html

睇見香港班ON9仔信到十足跟LIST買就知咩事

女

Ok

有冇link, 最近都睇緊燈
想參考下

香港一樣係淘寶貨,再賣貴4,5倍
外國貨就貴到HIHI

有冇圖

Panasonic 天花燈

ps 唔洗講話會爆炸果d,
香港買果d同大陸同一個廠，
要爆都係一齊爆。

想問浴室架 廁所架 有冇推介？

連登仔係咪唔會淘寶？開個post 諗住交流吓，一面倒dislike, 發生咩事

你坐咗幾耐？

唔洗審你老豆老母都係made in china 代代相傳

啲規格一唔一樣？

燈多數冇問題

電壓一樣， 駁線就得。

aggre

連登仔唔買淘寶嘢㗎，
但會去門市買淘寶貨

我買貴左649支幣

可唔可以 唔好淘寶洗手盤
裝唔夠兩年 裂鳩埋 都唔知點算

比錢人賺下啦
又唔係成日買

收皮啦
吹奏支那野一律當5毛

大火數既觀星筆

樓主，開tg gp
連登太多憤青

巴打我想買200kg泥可以點運落嚟?

200kg
成千幾L喎
清真係用得哂？
建議溝椰槺 你搵大椰磚

200kg搵下邊間重量收得平啦
250L大概40-45kg

香港啲野真係貴到hi hi聲，無過我而家都無淘寶了，唔俾港幣大陸賺，由我做起

咁即係買假嘢老翻啦

真係唔會淘
Account 都冇，要俾電話號碼佢真係不了
多數上amazon同樂天

所以我齋睇

係香港買既一般家具用品90%以上淘寶貨係常識吧！香港舖頭不論藍黃都係賤種！

IG shop 都會

仲要貴幾倍

淘寶包郵未

手機配件同啲電子野
香港食水極深

唔啱聽呀？你全家上下都made in China𠻹

等淘寶包郵個陣先同我講淘寶啦傻仔

屌你老母咩仲用淘寶

真野唔好講出黎

全港有幾多真係香港原住民血統
係度分made in China真係好可笑

執到樓主老母

真，尤其是用黎做死亡測試嘅電子垃圾

最正喺由湖北直送香港嘅武肺

講到唔洗比錢咁

睇D人都係上面直接一GIP運落黎

jd或淘買電腦野平過hk買？

燈係幾好用，抄日本簡約風，但係好平

入左十公斤武肺AAA+純毒寄緊過關

拉喇

炸彈
是但一樣電子產品都可以整到

你这个叛国贼 祖国出品的东西是最棒

咩燈？

屌你老母兩盞燈

會唔會帶埋D 武漢肺炎黎架

有一班人成日睇唔起人淘寶
但自己就經常去葵芳廣場or ig店買淘寶貨
到底係咩心態

淘寶買口罩囉屌, 睇你買唔買到

黃屍囉

伯母幾抵屌，拿拿聲淘多兩三個落黎益街坊

On9仔

通常都會買書 / 文具
貼身野唔會買

關於車既零件
個朋友話唔會淘寶買大陸野
所以佢係 ebay買
但黎到原來又係大陸野
同淘寶完全一樣但貴好多
我既表情

我都係幫公司訂垃圾袋

好過香港 n倍

其實你地到底係想批鬥人用支國製造嘅嘢定係用淘寶？
全香港有幾多個人afford到完全唔買MIC嘅產品？
定係買所有野都要望過出產地先？
講真我去韓國買衫同去日本買精品，都有一半係MIC
同一件貨去地鋪買同上淘寶買個價錢可以差一倍以上，甚至間鋪都係淘寶入貨，咁上淘寶慳返一筆錢有咩問題？慳返嘅錢仲可以拎去捐
個個人經濟能力唔同，同一個價錢可以買到MIHK唔通仲會去買MIC咩
叫人唔好用淘寶不如叫啲生產製造廠商搬晒去東西亞，咁以後啲人咪唔會用淘寶改用越南寶緬甸寶囉

鬥黃撚入面叫人唔好淘寶係繼叫人一定要捐錢後最on9，利申有捐錢有淘寶

要自己裝?有冇邊盞靚好介紹

啲燈飾舖賣嘅風扇燈，都係收左你錢之後，再低價淘落嚟，再幫你裝。
至於裝燈師傅嘅人工值唔值個差額，就自己衡量

Lm

執到你老母

10$ 包郵

啱啱見到個post搵下啲燈 屋企有個光管香港周圍都冇 淘寶見到有

絕版電子IC （比Sony CRT用)

最起碼可以避買支那 brand

非電器，非貼身用品，非藥物，非食物，其實都唔差嘅

之前買左個智能垃圾桶幾好用
其實唔係想買大陸野，
但我唔明點解日本同外國都冇呢d

最勁試過免費包郵直送你老母

淘寶買口罩
可以送埋肺炎

執左樓主老母 無比錢

美森/日森/新蛋有時仲平
另外有間土炮buymore都ok

利申: 買過ram, ssd, display card, b450
張5700XT真係抵到一個點，計返港紙2700，仲比港版送多隻game

DKLM啲LED天花燈淘寶幾蚊有, 香港買百幾蚊

手錶

Acrylic 架

bong
香港幾百蚊一個

廟街呢

4年前
35蚊人仔淘個通渠炮
一嘢通返條渠 到而家無再塞過

貴好多啦

有無介紹

咁撚多人仲用淘寶

爆炸未?

用過隻有收口繩既, 真係幾抵用

其實買文具買日本/德國野都係淘寶平好多

我之前有d錢係中國度, 而家全部用來幫人買野, 廢事俾支那賺外匯

幫手交租啦

呢個連登ac，4位數no.賣我100蚊都幾抵屌

天花燈平既落深水埗買仲好 又平又多款
預佢一年貨仔 百零二百蚊

五十蚊lv銀包
同真嘅一模一樣

買下啲mon貼 cheap袋 手機殼
Mon貼我自己買平出面2 3倍 仲可能靚過出面嗰啲 又唔係唔識自己痴 出面啲人賺到笑
手機殼又係 啲格仔舖都係淘寶貨 仲要啲款都唔靚 仲要賣到好貴
啲袋平平地 用舊咗又dum得 同款袋出面買貴成幾倍 同樣大陸貨 俾哂人賺哂
Btw 如果邊到有平靚正嘅非大陸袋賣 講嚟聽下 唔洗次次都淘寶
利申 無錢買名牌150蚊以下嗰啲 細斜揹袋 側揹袋

太細個 但幾正

我唔反對淘寶外國野

我識個人係只有人喺group講淘寶佢就會痴線
但佢會上台灣網買淘寶貨

PIY 實木掛衣架，官方淘寶店買
平過Home Square/HKTVMALL好多

wargame架生都係超平

HKTVMALL好多家品都係淘寶嘢

你覺得老共要搞你 電話會拎唔倒？

好大陣蝗味
係呀,係講你呀

手機殼

zalora 有個brand叫pomelo 佢地d袋款都ok

外國買

Thanks 絲打

業餘工藝師嘅手錶
出面賣幾千蚊隻，淘寶賣40蚊

講真香港買咪一樣係淘寶貨
除非完全唔用mic啦
香港訂傢俬一樣係大陸造但貴幾倍

夠
但前提你要有識得降張卡頻率，同埋driver bug

淘安安套，買60個先50蚊人仔

千祈唔好用淘寶，大陸直運細菌過嚟

傻仔
有菌既集運同送貨批人都中曬

X99底板

淘你老母

所以我就要乖乖咁一次過俾晒資料佢？
唔怪得咁多人覺得用支那宝係冇問題啦
我去樂天買made in Japan
去Amazon買官方正版
用得心安理得有咩唔好？

會爆炸

有啊！顯示卡支架得淘寶最多款

中山古鎮先係整燈

肛門麻醉噴霧

手機mon，爆襯都淘寶返黎自己換，2-3百蚊有找，出去先達換淘寶貨收我千鳩銀，我做咩要去比人賺？淘寶事實上係好多性價比高嘅野，係到屌果班，你係咪全屋都無made in China嘅野，唔係嘅收收皮先

執到最正嘅嘢咪你老母囉
支那雞一隻 免運費

有冇介紹？

撇除政治嚟講
產品創新嚟講支那大廠上至科技 家電 下至零食 文具其實都做得好好，但係硬係老鼠屎都有唔少 抄襲 QC差等等
btw呢個cm應該都俾人負皮不過負皮嗰啲你鍾意啦

手機parts 香港好難買單件
ebay 賣嗰啲seller 全部中国之餘仲要mark up 晒

所以係咪明知買同一舊野 同一個賣家 寧願俾人食多啲水都唔淘 深水埗特賣城係黃店但賣淘佬野係咪要割呀又

盲目屌果d都on9

咁岩你開係房屋台
就講下傢俬

根本香港除非你買到大brand會自設廠房，例如ikea, 實惠，又或者真係外國高檔野
如果唔係香港d傢俬鋪99. 99%根本都係淘寶大陸貨，而且賣貴你3 4倍

D錢咪又係一樣流入大陸廠手上 ，我自己解決到安裝，運輸問題，
憑咩要送錢比香港呢堆人賺錢先？
仲要唔係賺少少，一黎就幾個wor

屌你如果絕大部份黃既餐廳，走去美心入貨買返黎再貴一倍賣，你會走去屌9直接去美心既人咩

如果你話質量有問題，其實都係睇下你自己點揀
大陸都有大把有錢人，大把人對產品質素有要求，自然會有呢類商家target呢d人
淘寶一樣買到真係高質素既野，但平香港一大截，同埋好老實講，以上網零售既experience, 圖片影片check out process等等，大陸好多都做得比香港好。

除非買d好肯定淘寶唔會好d既野，例如電子野，食物，名牌野，基本上生活上其他野都係淘寶，方便唔駛出街

喺網上惡撚過西

是咪好無奈

where？

香港大撚把呢d傢俬鋪

仲好意思拎埋人地d圖，加d日文上去，
扮撚晒日本野，仲話大特價點知貴成4倍

我淘寶買左張放係公司corner位用，1千蚊都預左d料普普通通，
但如果比成4千蚊買呢張野，
我淘寶直接買到胡桃實木啦，駛買呢d貼皮木？

師兄識玩
成班柒撚懂懂一見支那app就屌左先好似好撚正義
點知原來香港買其實又咪係人哋幫佢去淘仲要比人食左一大格都唔那知
大部份網店買到嘅衫褲鞋襪傢俬家品都係淘比你架啦
最衰唔啱插頭咋，唔係你估有無電器丫拿

若這一束吊燈傾瀉下來

膠片真係抵買，比張crw圖佢仲可以laser cut埋

連登講淘寶

講起都嬲
呢排抗疫好多人買亞加力做擋板
香港鋪一咬就大大啖
嬲嬲哋上淘寶連運費都平十倍
咁我係咪都要繼續支持本土經濟呀

同緊你老母交流

香港d膠片貴晒，真係買唔落手，仲未計開料同Cut

放係禮物位入面既燈條，買人仔3.5！

鴨記買要40幾，我自己焊都要20幾

有冇諗過香港係劏水魚

我屌
呢間野我以為真係日本貨
佢真係賣淘寶貨?!

個質素好唔好?
驚佢有木蝨

唔好點醒啲傻仔啦

你用淘寶就係偽黃

一定要俾黃店食你一浸

你呀媽喺淘寶執你返嚟

買低價野又真係幾抵買 又可以用完即棄

我都想睇下啲yellow nazi講唔講得岀一間餐廳係冇用中國製家私本地手工木家私有唔係冇
點解啲岀名黃店唔用？

傻仔

其實香港啲樓上傢俬鋪除咗標榜賣日本貨果啲
其根本一上淘寶就搵到同款

最近好掙扎 同一款燈香港賣千五 淘寶先五百但又已經無淘好耐

啲舊電腦硬件好平
十年前嘅機壞左要換，黃金仲賣緊當年正價
淘寶至少平一半有多

連登啲小學雞點會買過家私
食米唔知米貴
一路屌人用淘寶一路去幫襯用中國貨嘅黃店

問多幾間啦
有啲鋪肯

你俾千五我，我幫你淘
咁你咪冇用淘寶，良心好過啲

利申良心黃店

相機鏡頭 平過香港 一手行貨同carosel 搵果啲二手差唔多價

咁唔同wor
有d 貨 你唔淘寶 香港鋪 買
d 野一9 樣 但貴幾倍
只係中間比人食左差價

唔食吉野家 仲大把選擇
之前我都成日吉野家打邊爐
宜家年幾無食過

果啲上門度尺訂造家俬
收到貴貴一樣係淘寶大陸廠做

電子野？

同一樣野

自己淘寶100蚊 vs 香港鋪頭淘寶入貨再賣400蚊賣比你

d人只會屌你用淘寶, 但就唔知自己比人cap完水再幫間接襯淘寶, 直頭係100步笑50步

我都研究過
鏡頭好似香港樓上鋪平啲
不過淘寶好多大陸鏡買

我明白連登講淘寶真係ON9 行為
不過如果屋企新裝修
用淘寶真係可以慳好多錢
風扇燈又慳幾千
天花燈又幾千
電視櫃又幾千
窗簾又幾千
櫃呀、掛牆鐘、收納架

夾夾埋埋慳到幾萬蚊
當然連登仔個個搵5萬蚊個月又真係好似好少錢既

最on9 係就算你係香港買
第一 可能係藍店
第二 佢90% 都係賣緊淘寶貨
唧係無啦啦要養埋藍店

收你一千, 等你滿足幫襯黃店嘅心態, 仲得到實質上的優惠, 再解決幫襯淘寶的煩惱

一舉三得架

人地係良心店，幫你淘寶等你良心好過啲

種植土有無link推介？
集運落黎抵唔抵過旺角買

唔好講乜撚野黃唔黃啦on9
我係香港買, D撚樣一樣係淘寶入貨, 仲要交多份比紅底地產佬
咁計你唔淘, 對方陣營賺得仲多左

裝修佬咪一樣
幫你裝盞philips收你香港門市價
其實都係大陸買
轉個手又賺幾倍
點解我唔自己大陸訂

我1000 賣比你咪得囉
你又洗少左, 又冇淘, 我又賺左
黃色經濟圈

有冇人屋企0風格，裝修好寒酸

呢個po你睇到啲人間屋幾寒酸
除左廢老因素之外大部分都係：
買家私/裝修好貴
租嘅所以唔裝修

明明好平嘅野佢地嘅觀念係要有幾十一百萬先做到

Dllm坐左幾L耐？

如果俾人賺少少我冇咩所謂，不過真係差太多了

淘寶唔係兩腳插咩？

大陸仔，你可以再吹大啲既
係香港見到既燈都係淘寶貨
打飛機打到你，撐中共淘寶都唔係吹到咁大呀？

我想要
RED EDITION既
LUCID DREAM LAMP

同埋FLOS既
NOCTAMBULE LOW CYLINDER BOWL LIGHT，

仲有PINCH出既
SOREN PENDANT LIGHT

你上淘寶買倒翻嚟我俾翻香港零售價你？

電器都有啦
換個插頭封返盒又賣貴幾倍

俾link我，我$1000賣俾你

我係本土黃店

巴打有品味買歐洲嘢係香港有保證
但買一千幾百貨其實鋪頭都係做大陸貨轉手

果次係旺角買洗手盤櫃2千幾
送到屋企睇番順豐由深圳寄黎

再睇番賣家再上淘寶搵
屌，只係賣600幾蚊
食水深到你呢

點搵啲唔係入水彈嘅槍？搵唔到入BB彈嘅

大陸仔請問你係講緊買乜嘢家具乜嘢用品呢？

換個插頭有幾難呀Tony Stark

返去babycondom或者香討開post問啦

呢條on9仔，買部mac pro用黎打機周曬命，仲要用騰訊木馬epic

電器都敢用支那野

On9 而家喺邊到運咩過嚟都有病毒㗎啦 你估喺美國過邊運就無事？你估本地運又無事？

屌咪又係貪平用epic

又一個有錢仔全部電器都唔係支那造？po上黎俾我葡萄下

係連登唔可以講架 我見過黃店都賣淘寶貨

不過人地醒 整張自己貼紙再賣貴 又氹到人買

keyword pipe再pm啲舖問啦
掃得好嚴

查實你岩 有得簡都想買外國貨
但唔係人人都咁有錢全屋野都係用外國貨
香港好多人交完租 食完飯都剩唔到幾多錢

人地好有錢㗎你質疑人地貪平？

不過堅持用mac打機呢點好笑啲

多圖求救！疑似國安法hack咗我部電腦！

啲pepe公仔

由得佢自HIGH 啦
其實唔只電器
好多車既野車房佬都係淘寶
識人話死唔會用大陸仔野,又話支那野又話淘寶垃圾
最後上ebay買
運到落黎原來又係大陸野
ebay個鬼佬賣家買完大陸野換個包裝又變外國野
錢就是咁賺的
所以話依家香港好多人心態好難理解

轉手賺十倍
上Amazon 買一定高尚啲

分別咪就係簡介寫英文
都值10美金啦

支那開你老母tg咩 開weibo啦柒頭

唔好講真相

無錯 外國都好多野係大陸 真係外國野唔算多
如果個個人都識咁諗發左達了

Ching食開邊間黃店？
家私電器去邊度買？

仲講amazon
大撚把中國賣家
淘寶貨擺上去轉返鬼佬相同英文caption又賣貴幾倍
買家又感覺良好
雙贏

我樓下間黃店比人偷野報警,仲會剷左堆文宣先
黃?睇過?

直接送錢幫支那人回血

比藉口同自己講香港貨 ＝ 大陸貨

你地咪自己繼續自我催眠幫支那人回血

Ching食開邊間黃店唔用中國貨？
買開咩家私電器日用品玩具工具零件全部都唔係中國貨？
想見識下

唔係就收皮啦，雙重標準，自相矛盾，俾人食差價當買贖罪券

講到香港買就唔會爆咁

洗唔洗批鬥埋黃台仰？買護甲點解要買淘寶貨係咪要輸血俾中國

好細咩？
我仲覺得個size ok tim
多數人屋企垃圾桶其實係咪超大

因為我好怕換垃圾袋佢自己換係幾好

贖罪券唔使直接比錢支那人
感覺良好好多
你識條撚毛咩

唔使偏激既你，我講緊我當時買既燈係姐，我又冇話全部都係
再者，我都係3年前淘，呢家已經冇
另外，我電器 ,煮食用具，都係香港買
我想講既野係某d 產品香港食水真係好深
如果我既說話刺激到你真係唔好意思
最後，我香港出世，土生土長，唔好老屈我

我講緊既係當你有得選擇既時候

你唔應該只考慮去淘寶買

屋企有既家私電器以往買落左就無辦法

但依家買新電器都一定唔會再買中國牌子，同時盡可能選擇產品並非中國製造

而事實上好多電器例子我最近買部電視原來都唔係中國製造（身邊朋友都至6月開始買野都會睇係咪中國製造）

我唔係叫你一定唔用中國貨，事實係好多野仲係中國造

但我地係要盡一切力量減少使用購買任何中國生產、中國有關既產品

不過可惜有好多人一聽到叫人唔好用淘寶就起曬鋼，push 所有野 to extreme

然後就催眠自己無可能離開中國貨，我用淘寶就係唔洗比香港班中間人賺 bah bah bah

呢類po絕大多數人用淘寶就起曬鋼，啲字眼一樣係講到非黑即白，好似自己唔用就高尚啲咁，只係反映呢啲人有幾無知，自欺欺人，食米唔知米貴

係要俾人寸到口啞啞先識承認事實，你話係咪犯賤

google 完一堆外國牌子扮野啫

Ig shop 賣淘寶衫咪又賣到貴一貴

大陸燈兩年內都差唔多壞
我買個ikea 冇咁嬲

佢哋鍾意間接用淘寶貨

IG shop 消費完全冇保障
唔明點解啲人敢俾錢等寄貨

Ikea唔係大陸燈？

係咪講緊天花燈嘅價錢買到炸彈所以覺得好抵

幾年前唔知點解咁大膽係淘寶買左個salon用個啲風筒仲要係幾十蚊個隻
但用到依加仲用緊無咩問題又幾好用夠大風

講真邊個唔知有錢一定唔買淘寶野，但學生哥或者啱啱出黎做野冇錢買，批鬥人哋係咪想迫死人

同樣地相反

有好多人自欺欺人 以為全世界所有野都係中國貨

所以係邊到買都一樣 只係比人食中間水

但事實並唔係咁

其實身邊好多朋友已經覺醒唔買中國貨、唔用淘寶

世界上唔止中國貨，唔止得中國生產

只係有d人懶、貪平，再催眠自己用淘寶無問題

上面有人話人地買贖罪券

我就唔肯定人地係咪贖罪券

但我只係肯定依家仲買緊淘寶就一定係送錢比支那人回血

所以我咪問緊你地本人&幫襯嘅黃店係咪全部野都唔貪平唔用中國貨囉？

又唔敢答我喎
唔好自欺欺人啦？

仲有咩叫依家仲用緊？依家買就係送錢俾支那人，以前就唔係？咩邏輯？

啲傻鳩得把口屌人，問佢哋係咪唔會貪平唔用中國野就扮睇唔到

淘寶介面某程度上真係幾強
去轉Amazon 想搵相同類別的野唔夠淘寶好

你係咪搞唔清

我控制唔到黃店入面係咪全部都無用中國貨

而我個自己購物已經大幅避免購買中國貨

你講自來水、部分食材就無辦法一定要用

我只能係自己可控制既範圍盡可能減少使用購買中國貨

如果無得選擇是否中國製造，就要避開中國牌子

例如，我控制唔到iPhone 係中國組裝

但係我可以選擇買一個美國牌子既手機

而唔係垃圾支那屎米手機

早幾年係淘寶買個無線耳機先99人仔
旺角d鋪exactly一樣既賣緊399
所以話，香港d租真係好貴

真相巴。

就算IG shop賣都貴一兩倍啦

你咪繼續合理化自己買淘寶垃圾既藉口 支那種

拉

你睇下你自己講咩先啦

大幅度避免？
即係仲送緊錢俾支那人啦？
一定要用iphone？我就唔信冇其他電話完全唔用中國製，你唔好自欺欺人啦

黃店你控制唔到？
用中國野你都當佢黃店？你應該抵制喎

我冇講過東江水呢啲冇代替品嘅野
枱櫈家私呢？邊間黃店係唔貪平唔用中國製野？
講唔岀就收皮啦

你咪繼續自欺欺人用貴價買垃圾幫人交租囉弱智仔

講買野變左黃藍post
透明手機殼香港賣$25 $1.5人仔已經淘到

錦明

要私信問佢有冇D其他野

補償心態，有班人本身係冷氣軍師冇乜貢獻，對於罷買呢啲野特別著緊，因為唔用淘寶買貴啲可能係佢哋唯一付出，所以人地唔跟佢做就岀力屌人

但係黃店又唔屌得，自欺欺人

最叻就老吹自己全家傢私+數碼用品+家居日常用品全部都係外國牌子，反正網上 9up

無惡意
純粹想問巴打幾多歲？有自己屋企未？

躝啦屌你老母支那狗

住緊幢樓嘅水泥都係大陸嚟

你覺得買淘寶貨無問題咪直接講囉其實 又唔敢講
第一 唔係個個都會好似你咁買淘寶啲垃圾
第二 你衣食住行所有嘢只要消費就係幫人交租幫人出糧架啦 你咪唔好消費 咪唔會幫人交租
第三 返支那啦賤種

仲係學生哥有時想買多幾件衫着，淘寶二三十蚊但出面買閑閑哋都100-200蚊件，講緊款同質哋都差唔多
打底衫淘寶5蚊，旺中買同一樣嘢要廿幾蚊
慳埋啲錢食黃店好過

我覺得淘寶貨冇問題喎
你地都係買緊淘寶貨不過俾人食一浸水咋

口講話盡量唔用中國野咪又大把用iphone

明明大把non Chinese 嘅選擇

黃店啲餐具枱櫈都係中國野
賺咁多錢點解唔用本地貨？
一張手工木枱只係八九千姐買得多應該可以平少少

偽黃

如果明知淘寶有一模一樣嘅嘢，但淘寶買平2,3倍，香港買佢都係大陸入貨，我真係係香港買唔落手
最多唔鬼買

賤種心態你用淘寶貨人地都會用

話人賤種真係好有point

洗乜理班雙重標準嘅傻鳩

駁唔到？你係賤種心態 覺得自己用淘寶貨就其他人都一定會用

淨係第一頁咋

唔好死撐啦

你呢啲傻閪論調根本同藍絲 無分別 「人地都係咁啦」 根本唔係討論緊一件事既對與錯 你呢啲弱智既無腦傻閪真係講多都曬氣

我冇理過人哋用唔用喎
係你自己無啦啦彈呢句岀黎咋傻仔

首先無前因就屈我「會用係因為覺得人地都係會有用」

之後就話「會用係人因為人地都用係藍絲心態」

屈人唔好屈得咁核突啦

燈真係無咩好講你話有錢人家整支水晶大吊燈就話姐
我係旺角d大鋪買phillips普通led吸頂燈二千一盞
屌你老母上網一睇支那賣緊三四百
好彩我唔係一次買曬全部燈
最尾係返d細鋪買 都六七百不過包埋安裝 估佢都係淘寶貨